交友app奇人奇事

鳩up 有難度架

係現實中，依家啲女一樣見唔到佢咩樣，又又追唔追得？

有d話聽聲已經有性欲想phone sex
真心精蟲上腦

男人就係咁低賤

個fd識左個狗公，話請我朋友食飯
我朋友就話去打邊爐，我朋友叫埋我地一齊食
出到黎五個人照食，最後條友死要面幫我地埋單

心諗Cls因為我把聲係好細個
係佢哋飢不擇食

hmd d 巴打真係好毒好低質 係現實中既賣剩貨

一係就狗公，一黎就搖晒尾扯晒旗咁
一係就毒撚，岩岩傾 覆遲小小就發脾氣
一係就痴線佬，我約左人出街竟然屌我係雞
一係就肥仔，然後話自己運動type不肥不瘦
一係就排骨，然後話自己鋼條身型
一係就油頭毒撚，跟住話自己中上樣
一係就自稱180，出到黎170都唔知有無
一係就MK仔，毛都未出齊咁既樣

最好笑係成堆A0，然後又話圈子問題，又話內向又盛，其實係個樣同性格有問題

我強烈奉勸各位絲打唔好再係heymandi識人，希望推下此post等你地唔好中伏，同埋減少呢個狗公交配風氣 等收班狗公負皮

請埋你食仲上黎笑人

其實呢啲對狗公嚟講係好正常，對好多人都咁，然後總有一兩個落搭

你個FD咁賤嘅

假左d喎大佬

起碼身形都睇到呀

係咪覺得有肉唔食罪大惡極

上面好多吹水唔抺嘴扮過女人就知
仲有一堆中學雞得個中二中三就上去揾sp

下，兩邊都好仆街

又唔好咁講，咁總有好嘅
但真係唔可以咁大期望囉

用goodnight 明知我9000幾公里都好意思咁講

咁都落搭？？

試下撩之嘛，衰左又無後果

好多

點解咁講。事實上真係唔易

但鳩up嘅作用係？

有摩擦

遇過第二種，又話啲女成日愛上佢好困擾
但佢成個格就係一副孔雀開孔咁嘅樣
最後條女真係比佢吸引到又走撚左去
利申 條女係我

孔雀開屏打錯

絲打有冇教學 男仔應該點執靚自己個Profile？
用咗交友App好多年
冇乜Match 有都約唔到出街

有啲仔會喺profile寫到明唔好再搵佢做sp fwb
但係見到張相又好難信有女會搵佢
都見過幾次啦

試過見一個網友
果時岩岩開始玩app傻下傻下無主動要求換相
淨係知個男仔幾矮下，點知出到黎大伏
佢仲同我講話：佢對上一次約人出黎，個女仔一去到商場即刻借尿遁，然後send whatsapp過黎話屋企爆水渠好緊急要走先。

我聽完除左尷尬都唔知點好

Hmd仲有人玩？

遇到sales係咪已經唔係奇事

真悲哀..連自己樣衰都唔知

知
都想盡量執得幾多得幾多啫

公平D D女都唔係好高質

做咩咁傻呀你

唔好放d太造作或者美肌過嘅相
如果你真係個樣唔係好靚仔個d，就放下側面呀背面（但要影得好高大個種）
如果係字呢，唔好打一堆中文搞到speed dating 開場白咁打英文啦，幾句ok架啦
最忌大情聖同埋曬命

其實我都唔多識講
我見有啲仔profile 有一句好幽默嘅說話我會印象深刻d

可能係聲明唔係哩d目的姐

咁你有冇都即刻走

直頭每個人都會遇到啦
我識過d做保險嘅，不過無俾機會佢哋sell我已經斷左聯絡

我未識過d絲唔知

出黎食飯就狗公？
反而你個fd咁做幾乞人憎

收到

一一道出我既心聲 真係句句都好中
話自己中意做gym做運動 點知係肥仔黎
我以前以為中學既男仔個樣普普通通
見識完hmd d仔真心覺得中學d仔全部都係靚仔黎

希望幫到你啦
不過唔好呃人囉
你可以藏拙但唔好講大話

唔知點解我一直覺得交換相好奇怪，反而交換iG冇乜嘢

無呀 我陪佢完成曬plan左既行程
但番到屋企即刻同佢劃清界線

係咪即刻唔應佢

諗起我見完d人，佢哋都即刻唔應我

有少少唔知點應
因為個feel同之前唔同曬
但我有同佢講覺得無可能發展之類

想問除左身高之外其他野係咪都好伏

如果知佢係狗公咁有咩問題

明白
咁你覺得 冇外表冇內在 嘅男仔
點樣可以增加異性緣

作為一個成日俾女仔撚嘅狗公
只能話 慘
俾人當狗咁撚

應有此報

on9無藥醫

hmd 識到男朋友 我男朋友真係好好

內在都無，好難喎大佬

咁真係好好彩，恭喜

點解要講個真相出嚟

見都未見過當正我係佢條仔
msg覆遲少少即刻屌哂鬼問我係咪溝緊其他女
又係咁話佢啲ex對佢點好點好唔會好似我咁
心諗同佢連朋友都唔知算係未 咁chur想點
最尾佢自己唔知發咩脾氣係咁踩到我一文不值然後block9左我
利申：我唔靚仔

感恩用app識到個好好嘅女朋友

係咪男女都有哩d戀愛妄想症患者

恭喜好難架，好好珍惜

可摸耳講下用咩開場白同傾咩話題

Gay

見到個標題襟入黎，我當初俾我女人話我係奇人

咁點判斷佢係狗公

遇到個遲覆就起哂鋼話我無心傾計 教埋我做人道理咁

萬中無一啦，又要佢咁啱睇得上你呢

我遇過個幫佢分析係咩事溝唔到女，我話可能係身高問題？
佢就即刻屌鳩我女人淨係睇身高，高就一定好咩blah blah blah
大佬我又唔係取笑你

傻閪先玩交配app自願入去俾班低質男人玩

正正經經擺朋友幫你影既生活照

唔要自拍
唔要show 身材
咪懶型戴黑超 睇撚到你個樣咩

寧願得兩三張正常相，好過勁多相但唔知乜黎

見過有人放食物相， 掂住個女仔影既合照又有

profile... 我覺得要誠實同有誠意囉
剩係打一兩隻字果d 不如唔好用app

師兄對唔住,
你咁真實我點搵食

唔係唔想 但係我無朋友幫手影 上交配app就係想搵返個朋友幫我影
Btw 0match

掂住個女仔既合照唔知想點⋯⋯
同埋好多人放貓相 有用咩⋯

伏呀伏呀 樣又伏 打扮又伏 髮型又伏 成個人都伏呀

好慘，連內在都唔得？

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

試下我？

連登仔奇人奇事

太毒唔敢玩交友app

Hmd d女同仔都係伯仲之間

話自己順眼 但換相柒撚到笑

話自己小肥 但真人肥撚到隻豬咁
永遠都有借口話自己減唔到肥 又話內分泌有事，又話抑鬱藥有問題，又話真係愛既話唔會在乎體重

話自己想要真心 但傾唔夠15分鐘已經問你有冇車有冇樓
仲要懶係高明咁話自己鐘意遊車河，鐘意二人世界

本身傾下感情野 條女話自己俾人飛 俾賤男玩好慘
人地安慰佢又話你唔會明 發番人地脾氣 我屌你老母臭閪抵你俾人飛

仲有一班對眼生係頭頂，柒撚到好似地精咁款要求180大隻自住有車巴，眼高手低，現實生活根本冇人理，玩交友app就係度扮大少

再唔講有一大班臭雞係度r生意

唔建議大家玩hmd

會好無自信囉
不過都明既，佢外在條件又咁，又會比人笑

又想伏我？

我怕你伏我多啲
Btw 我應該無嗰個男仔咁好 聲明咗先 無期望就無落差 到時可能仲會有啲驚喜

我覺得其實身高同樣呢啲就真係無得搞
但髮型、打扮、談吐應該都可以再努力，令自己叫做順眼啲既

我已經盡執咗😂

so sweeet
巴打靚唔靚仔

hmd標題話搵癲佬
我撳咗入去match到
第一句hello都唔打
直接「我就係你搵咗好耐嘅白馬癲佬」
(不過我覺得自己好靜 亦唔算癲)
跟住傾埋晒啲on9嘢 傾咗幾個禮拜
傾傾下約出嚟之後仲發展埋
啱啱月頭過咗一週年

我試過用鄭嘉穎KFC嗰張圖係Tinder 有人問我出唔出嚟扑嘢

白馬癲佬都幾幽默
可以傾到幾個禮拜好叻呀!!
而家D人傾幾日就話想見架啦

屌諗起我係交友APP見過方力申張相
對方唔係香港人黎架?咁都唔識

人夾人緣啦搵到岩既咪得囉

咁勇既POPO都敢見

你知咩事啦

一星期內見唔係正常架架咩
識人既本質唔係面對面方為正道？

可能我怕生寶啦....
我會傾至少一個星期先見架

不過我見既人一隻手都數得曬

Sp 唔睇樣，睇性器官㗎咋

我果個話同我一樣高 但出到黎感覺仲矮過我2-3cm

兩年前識咗個女網友，本身幾啱傾，張相都幾靚(有Ali 8成)，傾咗一個月約出街
條友遲咗一個鐘先出現，真人肥撚過欣宜，左眼去右眼坐uber都過千，豬膽鼻，勁厚唇，個身臭到成個月冇沖涼咁款，見到嗰刻已經知中大伏，心諗點解p圖可以p到咁勁
講嘢仲要好奇怪，乜都大屌特屌一餐，憤世嫉俗過連登仔，搞到我唔知講乜好，仲成日借啲意同我製造身體接觸，同text嗰陣兩個人咁，好噁心
最難頂係佢食嘢習習聲，吵到pk好想開earphone
仲老奉要我埋單(佢食咗3人份嘅set)，當場屌咗出聲走人，走嗰陣秒block
真係人生中最黑暗一日

未試過真人，全部都係呃錢黨

通常玩交友app嗰啲都係同一類人

我都成日俾人聊我phone sex

之前同條友傾咗排 換完相傾計都覺得正正常常
點知出到嚟伏到仆街 好似小夫真人版 當下好想即走
但都忍埋食咗餐飯 之後行街就嚟了
啲行為好狗公 又搭膊頭又攬到我勁實 仲想嘴埋嚟dllm
而家諗返起都覺得好撚嘔心

你expect男人上交友app 唔係講依d仲會想講乜?

不如講多啲點伏發啦

咁妳呢樣就唔厚道 你咪理人哋係咪死要面起碼叫肯埋單 咁都上嚟笑人 真係話你真係唔值得人哋對你好

要交友網識女嘅直佬唔少都會偏低質

做咩唔當場fing 開佢 走人

我朋友係狗公黎. 試過係app約條女去開房, 扑完就叫條女走, 之後即刻再用app約第二條女上去再扑. 有D女真係好cheap.

我叫開自己做投行員工
實際就係買下美股
不過無所謂喇 反正啲女人咁蠢

有掙扎過 但係佢好大力
同埋我唔敢當面屌柒佢..

經一事長一智 下次唔好彩遇到呢啲記得唔洗同佢客氣 兜巴星都唔過份

我驚打起上嚟會俾人擺上連登

識過一啲鬼妹同東南亞妹，好自然咁識到，有啲仲同到佢地拍到拖，總之易過識港女,令我感覺上識港女好煩, 其實識港女先係打大佬level

你係正常人洗撚用交友app咩

留名

平時照鏡都唔覺
俾你講一講

真 app都係識abc鬼妹多 隨性隨和好多

講得好中
佢地會令到自己懷疑人生

最後一句，姐係n手閪？

點解識港女會煩咁多

係煩啲 唔知點解 abc鬼妹簡單直接好多
Hangout 就hangout yes就yes no就no
相處好少games

試過有人第一句就問我可唔可以踢佢春袋
嗰一下先知原來tinder咁多奇怪人

正正經經 又唔會有人理
I hope u say more than hi and doing what

白卡癲佬呢

講下溝你姐 flirt下唔係咁認真呀
去到出到黎見到 你明顯feel到佢仲想追你再講啦
根本就對條條女都咁講 講下姐 唔洗錢下話

錫佢春袋

香港有超過一半以上嘅人都唔知道pay me會畀人request

點解問身高會係搵炮友？

Chur過保險經紀未出黎已經瘋狂追問你schedule「今晚唔得閒呀？咁聽晚呢？」「冇心唔好約呀」「吊高黎賣呀家陣？」呢啲屢見不鮮

得罪講句，hmd男同女都幾多問題如果話tinder係美容雞/player集中地，hmd就係劇毒沼澤，男女亦然，男既就如你所言，女既就偷食肉肥婆/心理異常都唔少

身形：矮
髮型：好捲既自然鬈，天然無加工既爆炸頭咁
打扮：日常打扮係著白裇衫同西裝馬甲
皮膚：唔知係咪有濕疹，臉色偏暗，又有少少紅咁

想聽伏多啲

物以類聚啦

咩人吸返咩人

吸極都係sales

小夫真人版
好想睇下咩樣

目測幾高 165?

Maybe 162

男仔嚟講咁真係矮咗啲

仲wts，肯定唔係手足嚟，依家Signal㗎啦
玩你問我答咩，傾幾句就問返咩工，其實關佢哋撚事？

巴打玩好多？
我都試過對方標題自稱高質 一換相
岀到黎同相不乎如果唔係差太多都仲接受到

正
飯票

但你同你班frd好仆街

想溝你

試過load到全版係invite

記得之前有個會員整埋gif，勁多人add佢

唉我都係咁
仲要比佢錫咗埋嚟
我宜定諗起個陣都想嘔

不如講下你哋心目中或者遇見過正常嘅係點 ，就咁睇好似呢啲 app 好難玩 ；吹下水又話係鳩up大師，講明想搵SP個D又話係雞係精蟲上腦，打暖男線請食飯個D就係死狗公，做自己個D就係肥仔，排骨，油頭毒L ... 可唔可以post 幾個正常 profile 同埋對話學下野？ 等我哋呢啲反社會痴線佬有機會入返正途

唔溝港女咪得囉,係港女先咁煩者

註冊個冇頭像既食下花生，咩資料都冇都日日有人搵，都唔知係咪堅既
我冇覆過唔知係咪真人

認真唔好帶呢啲頭盔，會比人覺得你基本既自信心都冇，好奇怪
講左重柒過唔講

同一樣野講幾次 好柒煩 講極唔到重點 一分鍾就關撚咗佢

9up jer

死啦我都好鍾意問
對唔住

不能認同更多

我都唔識講
之前會見個d都係好平常普通朋友咁傾吓
唔會覆得好密雞啄唔斷，咁就無咁易無嘢講

同埋最緊要係自己心態
唔好諗住一擊即中，唔好諗住一定會有結果

好似支那有個case個女嘅叫哂成家十幾個人去赴約，食完張單想屈個男仔俾，好撚賤，可能就係你呢種人

啲仔真係好猖狂
你就咁算？

識過個毒撚樣柒
成日話好多女溝佢

約炮先係正確使用
你將對象私有化係不正確使用既行為

LM

17歲仔玩匿名交友app「Heymandi」裸聊 遭勒索2千元

講得好！

唉以後唔好啦

上年頭都知咩料
臭雞

過咗721都仲唔醒，真係死臭雞嚟

為咗展示自己魅力亂flirt女，
呢啲人真係好撚得閒

以後咪撚理佢喇

好慘 其實佢玩交友app衰硬
真係要參與正常社交活動先work
外在唔掂 起碼人地透過 性格 待人接物
呢類去認識佢既優點

姐係咁 呢個問題通病嚟 交友apps張相同而加個樣唔同
但我女朋友話我照騙講到我而加

想問吓而家係咪唔興coffee meets bagel㗎啦？
我3年前玩呢個識咗而家嘅男朋友，當時覺得好多仔仔都幾高質，好多外國讀書又做專業人士之類，當然女女都係。我現實中識，又玩呢個app嘅女仔都係外表ok、高學歷、搵到錢（利申：肥妹，當時覺得自己越級挑戰，可能係人地眼中嘅伏）

有玩過scout, tinder，scout就真係好多伏
唔知hmd點，無玩過

乜男仔都會照騙架咩

120磅係肥婆？

我拎咗好多年之前嘅相擺上去 佢話9我走樣呃尻佢

見過12X鎊女 16X 好撚好肉地 前凸 屎忽又翹 手腳又唔粗
見到都想屌 呢隻身型勁好屌

差唔多時候話你可以幫佢同老母開年

姐係其實人地狗公係衰格，你個frd係賤格喎

唔覺請食飯果個有幾仆街 人地叫大方 邊忽睇到係狗公

上年頭都仲約popo正臭閪黎

應該對你無興趣
是旦搵個籍口

西裝馬甲係乜撚野事

唔怪之得啲女仔明明係瘦底都仲要話減肥

我諗我見過應該五十個左右
至少，冇數

試過傾計已經好唔岩傾
臨走陪佢等巴士佢想拖我手定攬腰
我即刻彈開

試過出到黎先知明顯矮過我（我161）

係咁吹自己180高又phd
但出黎講野毒撚咁，又話拍左好長拖俾人帽埋而家只想扑野

前一日傾得幾開心，大家都拍過好多年拖散左
見面個心態都係吹下水
出到黎可能我太樣衰，佢由食餐廳即刻轉去話食food court
我提下我地尋日msg傾過乜想吹下水
佢話唔記得晒lu
一路想快啲走咁款

仲有好多好多

Hey mandi果啲90kg都少肥咋

搵得SP都會想搵長腿

無波你就唔會咁講

搵大波唔得嘅🤡

因為香港社會對女性身材好苛刻

而家有肉地有波有籮先正

你覺得好自豪？你哋同大陸雞有咩分別？

女仔身材仲可以後天努力
Btw 男仔咪又係一樣苛刻 身高仲要無得搞 少肥已經喺度怨？唔去減呀懶西

基數細，難減

痴肥變少肥

WHY NOT BOTH

hmd試過約過一個普通樣女 冇換相直出 又講到自己食過好多仔 但係冇波冇籮冇身材 正常人 心諗啲仔有冇咁餓

愈睇愈心酸 依啲奇形怪狀既人都可以約到人出黎 我咁正常竟然係0match

有個傻鳩喺活動台留tg post又係成日提自己PhD畢業
係咪29、30歲左右，住沙田做醫療/lab方面㗎？

呢個post都好多奇人奇事

[Tg] 放低TG就會有人搵? (104)

好痴線
但唔知點解覺得好sweet

佢想你一黎就係鍾意佢o個 type
咩都唔使做你就爭住幫佢含

結果唔係...

30歲人仲成日講讀書 你估有層樓威D定PHD威D

狗公post

同埋得罪講句
讀到phd既人花咁多時間係學術層面
如果唔搵返讀相同科既人都好難溝通
我遇過果啲溝通上都有啲古怪

有冇諗過就係因為出咗樣

内向咪性格問題
男人內向基本上食得屎

死厹死爛攤子

我係爛攤子但唔會係狗公

你憑咩媾
又貼住人

依家我貼住你

抵你一世a0死毒撚好柒

駁唔到

唔會啦同佢呢一年經歷咗好多嘢
唔單止經歷社會問題
佢比起一開始果陣痴身好多
我feel到佢真係好愛我好錫我

絲打你見咁多個唔攰咩

屌 好柒

我都係咁諗
唔好話半年啦半個月都好難頂

果時想識人嘛
我傾一陣就約
見面先知岩唔岩

好犀利
唔覺得好浪費時間咩

咁想搵岩既人就係要不停meet先箍得走唔岩果啲

有冇後續

見到樓主

咁一般黎講質素好既比人Mark住曬唔會走去玩APP啦

text足幾個月仲晒時間

萬中無一都俾你遇到！

咁又係嘅
有時唔係想發展，想搵人吹下水咋

我係採取漁翁撒網識左一大堆人先

屌，希望唔好有男仔放我上黎

唔通我同你match過同一個人？

試過飲到hihi地，即刻搵左個網友出嚟
本身都有傾左一排，佢講到自己都幾好樣咁
Send相嚟睇都有d chok chok地咁
諗住搵佢都冇死點撚知
佢嚟到酒吧msg問我坐邊
我都未覆佢，周圍睇下邊個似佢
跟著佢call我，我睇到一個未發育嘅人打緊電話
心裡真係屌出聲嚇9到我機都熄埋唔夠膽接佢電話

真心講中晒
溝你嗰陣時個個都話自己有米八
點撚知出到嚟仲矮過曾志偉

試過遇正痴男
識左2日就話咩好愛我，一生一世都會愛我
又當正我係佢條女咁
個個鐘問我做緊咩，點解遲覆佢
又叫我唔好搵其他仔，話我係屬於佢
我冇覆佢一排，又話我心裡冇佢，問我係咪唔再屬於佢
真心大佬咪撚癲啦識得你幾日，傾埋都係十句以內

神神化化
約出嚟食飯 佢遲咗成粒鐘到
坐低咗 嘢都冇食過 問我最近7-11喺邊 然後出咗去買嘢
返到嚟又係扒一兩啖咁就算
之後佢話同我食糖水
同佢一齊行
行行下佢叫我行先 佢行慢啲 叫我唔好望佢
我勁驚佢攞嘢電暈我
之後先知原來佢係想食煙

最後糖水都冇食就走咗

之後仲喺ig問我幾時再食飯

WLTF？！？

有次喺goodnight同人傾電話

我傾住陪佢跑步
佢傾住陪我搭巴士去機場

傾咗成個鐘冇deadair 好有回憶

仲有一次 係 識咗個男仔
同第二個friend一齊出過一次街 大家都幾friendly
第二日我好早上完堂 冇嘢做 上咗佢屋企
但我係完全冇其他意思 純粹想食下嘢 睇下戲

但後來透過先知原來佢expect上床

所以每次諗返起都覺得我好好彩 可能一個唔覺意就俾人霸王硬上弓咗

如果條仔係ok就上房？

閣下A0?

佢已經明示哂等你講句「唔係丫 都 ok 丫」「唔使 la 你而家咁幾好」
點知你完全唔上釣

你個 WLTF 係咪 what 撚 the fuck?

Lm

嗰陣係

咁有緣嫁咩

會唔會係咁岩佢又打緊電話咋

有冇一齊到

我以前都有中過類似嘅伏，條仔又係矮，打扮係上身恤衫背心但係下身着左條勁闊勁鬆嘅黑白格仔長褲出到嚟我問佢係咪去donki，因為我地之前已經plan好左，佢居然答我唔知跟住去到之後佢係掂行掂過，走馬看花咁，用左10分鐘就行完成間嘢。
之後去食飯，問佢食乜又係唔係唔知，搞到我躁撚到食完個飯就即刻問佢你等陣答咩車番屋企番到屋企佢再搵我我都hea覆佢lu，真係好撚伏。

點解跑步都傾到電話

啱咪主動囉唔好咁快獻身就得

goodnight 係傾電話dating app

我知呀，但跑住點講

幫撚埋你埋單叫死要面
有無諗過係你唔要面

講左先比d 自信你

嘩咁真係好主動以為係成日msg 你咋

宜加d女咁主動架咩

D中上樣呃人嘅

好嘅就唔會淪落到玩app啦仲自欺欺人

唔好意思囉

有d人可能真係得

最憎d人吹到咁大
出到黎咪又係要見真章
點解要呃呢d外表既野

嗰一個call之後冇再搵過大家
可能各自都係搵人sip下時間

有無唸過係自以爲正常

好好氣

我講既係四個唔同人
仲有唔止一個年齡報細/大數
男人老狗唔知為乜

年齡呢d我反而覺得ok
因為都未必睇得出
但係身高 肥瘦呢d就
一出黎就知啦
唔驚人地覺得落差太大放飛機咩

恐怖情人

我又未試過呢啲呃
其實呃乜都遲早知架啦

我係吹到有幾差得咁差
咁都頂得順心地唔會差得去邊

你會唔會見過我？

你咩年齡層先？
廿頭就冇

唔自爆 應該冇了

你邊區

冇仲問？你唔自爆又想我自爆？

約親d囡 唔係單親家庭就雙親離婚 成程都聽佢訴苦

你個fd好賤你仲要上黎講，先唔知醜

點知條仔最後淨係肯幫條女一個人埋單

見到咁多人屌佢老母再即走啦
一係叫晒嘢食再走，條女咁撚賤格

you are not the only one

啱啊
我都係
同埋相就揀同真人差唔多
一陣出到黎比想像中好咪仲正

其實你係咪sometimes 絲？

都好撚癲下 利申 無玩過apps

男人老狗做到咁肉酸

我係實話實說

我當時30左右
有個同我講細我兩定三年
後尾話其實細我六年，驚我知差咁遠就會ban佢所以講大話
我話第一，夾唔夾幼唔幼稚唔係淨係睇年齡
你因為咁講大話（遲早會穿）我已經覺得好幼稚
二，我介唔介意個年齡係一件事，你講大話係另一件事，講大話已經令我好唔鍾意
之後佢都死纏爛打左一排

另一個大我十年以上
但一開始同我講個年齡係40以下（其實都係爭少少）
完全唔知呃黎做乜

...

Aa制又話啲仔唔夠大方
請埋你朋友 就成班支那基因出晒黎屈人埋大單
咁應該點先會滿意

同我經歷好似
我地都係傾通宵第二日約出黎食飯發覺好啱傾
諗起都覺得自己痴線 (我主動約既)
而家成日話上咗賊船

祝你幸福啊巴打

大家咁話

玩app 要失敗過幾多次先遇到真愛？
點解d 男人可以一開始就話鐘意你
當你開始對佢有好感，佢就消失
咁樣好玩咩？

好奇一問，第幾手飯？

鬼王好嘔心
而家佢仲有冇出沒？

至少佢都做咗你女友

你係女仔？

因為漁翁撒網無成本

師傅請受徒弟一拜

咩topic先做到咁

點會 又要哂時間執screen又要傾
但係個個講幾句就唔會回 累撚到

以前遇多數facial
而家多數係sell中醫既乞衣

我喺第二個post見到，唔係我

女既話過千冇難度

原來係d出水post

真心唔明
花咁多時間flirt 都係成本
如果約炮唔係搵炮友快d 咩？
男人究竟諗緊乜
求解答

Pish

我就只係想認真吹下水 想溝通幾句摸索下係個咩人先
依家已經玩到唔想再哂時間用app 啲人都唔係真係想傾

至於約炮嗰啲人我唔知佢地咩諗法 答唔到你喇

我覺得有D男仔係慣性口花
即係遇到咩女都flirt下
但係佢地眼中哩D唔係叫口花唔係flirt
只係正常反應

唔知佢地諗法喇 3唔識7照flirt我做唔出囉
正正常常問下興趣嗰啲野 啲女人又唔會回 摸索一個人既問題都唔會回覆 大佬我唔係肚入面啲蟲呀
依家見到Say more than hi ,make me laugh 見到就想black list佢地

真呀 無論係咩人都總會有喜歡你既人 祝你地幸福呀巴打

Flirt下你講啲氹你嘅說話又唔洗成本嘅

巴打好大怨氣

梗係啦 已經玩到唔想玩 個個都係2-3句就無哂下文
正常人玩app而成功搵到個肯傾既人係勁低囉 啲人係偏好唔正常既人

玩app 係好攰
但身邊又真係有成功例子

flirt女同約砲唔同㗎 flirt到啲女沉咗比約到砲更有成就感

所以我就係想講 漁翁撒網唔係無成本 要用時間心機要撒 係好撚累

有冇啲唔係溝仔溝女扑野
靜係識朋友嘅經歷

唔好放棄呀巴打

左眼去右眼坐uber都過千

十個總有2-3個鐘意狗公就得

我都覺，明明都ok高學歷
點解傾傾下會變左好似無學歷無學歷既人
但佢仲有送野俾我仲晚晚傾計
我成日叫佢唔好似低學歷咁講野多元化d
我都見過張大學相講野成個band3仔

想講下今日係街市平咗幾蚊買條菜 呢兩日翻風落雨腰骨痛 琴日好凍唔記得著衫今日有少少作病

交友apps 真係唔知點玩
問多少少話你查家宅
講日常野又話你唔funny, 好悶
3唔識7 又唔了解真係唔知講咩話題佢先開心

真實 內向懦弱嘅男人簡直就係食物鏈底層

19 app概覽都錯

我100%肯定如果要班女調轉頭開話題其實都係一樣
正常人交流方式係咁㗎啦 你要傾到閒偈 點都要收集夠基本信息先
乜都冇傾條撚咩 根本班女自己都唔知想點

你講成堆a0嘅原因先係最中嗰句

收嗲啦屌你老母

傾返工野又有人唔鐘意
問做乜咁夜唔訓又有人唔鐘意
但永遠都係要你開話題

只能夠講冇乜自信既人玩呢d apps, 其實傾兩三句自信心已經跌左落地底

叫老母叫老豆細佬細妹啊哥囉
再唔係自己set機影
影一張半身正面有自信嘅相
咁少事都解決唔到 冇女仔會想湊細路
簡單講一句 如果你係對方會唔會想同咁樣嘅自己拍拖？

駛乜執你估見工咩
有就有 冇咪算

Thx for sharing

巴打好幸福
我就係果類木獨 誠實但無女鐘意既類型

你出左樣？
咁你自己斷正啦
你既相貌
利申星爺啲對白黎 唔係串你而講怕你誤會

只要堅持不放棄都可以慢慢練到厚面皮嘅
嗰班乜都唔鍾意嘅女仔擺明就係玩得太耐 玩到鈍曬
基本上你講乜野佢都已經經歷過好多次 所以咪覺得悶覺得煩囉
呢一種女仔好心大家就直接放棄佢啦 由佢自己一個單機冷靜下 又唔係得佢一個女仔

就咁聽落你地先係仆街 仲好意思講出嚟

講唔講得個毒撚大約幾高？咩樣？
懷疑我地約過同一個人 個毒撚都話自己係童顏

真係垃圾既渣滓黎

唔信
邊有女仔會咁

緊有既
有d女就係預左想同人扑 100個有幾個
同埋個男可能好靚仔好吸引呢

d女要同佢講相對論先覺得你勁架

屌，呢個真係cls，
傾咗一個鐘都feel到佢有問題

coffee meet bagel算係最正常嘅交友app，識到好多人，就算發展唔到都做咗朋友 ，見好多match過嘅人都係個app搵到自己嘅另一半，甚至我身邊幾位單身嘅朋友都係cmb搵到另一半，至今都拍咗兩三年拖，有啲結埋婚。

當然都唔排除有好多痴線佬，例如未見面就當你係女朋友、見咗一次就覺得係一齊咗、遲覆覺得你無誠意、食家、美容鴨（但好樣衰，又sell得勁假，見佢咁落力咪同佢演落去，sell人上playgroup course話好搵錢，覆佢話已經搵好多錢，叫佢跟我上堂，佢就話要為我地將來個bb學下，嘔唔嘔呀？以為自己萬人迷？講兩句人地就想同你生仔咩，照下鏡啦，但我佩服你嘅自信嘅，生到咁撚樣衰都學人做美容鴨，最後仲講到唔識playgroup d野個小朋友就會誤入歧途，就知佢技窮加智商有問題，就無再理佢）

錯了 我男朋友都好木獨
但吸引力呢家野係好奇妙

D女如何

Cmb 都唔少sales已經遇過幾個，仲要睇相已經覺得佢係做保險

盡情鬧我啦

祝大家早日搵到有情人

睇晒上面啲條件
咁其實咩人先有資格玩/你滿意

玩得hmd嘅女全部都係想揾有車自住米八幽默大隻嘅靚仔冇呃你 上面班女真係咁要求

冇175都唔好日常西裝馬甲啦

有幾個女仔特別深刻
典型拜金空姐 heymandi 打即約出嚟食tea
呢d屈飯錢
唔令女 淨係鐘意飲飲食食
埋單時我話aa 跟住佢黑左面好呀
Send左條PayMe link 當我返左屋企發現佢del左
第二個係tinder識 hku psychology
又係典型拜金偽abc 講幾句中文就夾幾句英文
又話自己識個lawyer 好好傾 好掛住佢
最搞笑佢話英文最正統係美式
當然都有正常女仔

其實交友app係唔係正常都係男仔俾錢？

我次次都係AA

大家傾得開心既無所謂
不過會aa 既女仔會加分

呢條女做乜撚野
令我發左幾日惡夢
即刻del撚左app

乜原來有啲咁痴線嘅人 好痴纏

包拗頸好煩
唔輸得係都要講贏你你就會同佢拍拖咩

為個lunch 的雞

建議入tg谷，傾熟咗自己私底下pm人

分享下？

一餐飯都咁度縮，斤斤計較，呢啲人一世都唔會溝到女

AA可能只係唔想再同你扯上關係姐，廢事話咩今次我請下次你請呢啲on9嘢

唔洗咁快換相啊

中2，3 都咁快有性慾?

快換相都有問題？

三十幾歲d佬味出晒黎好撚正

試過係活動台tg post 擺底tg
啲絲打都幾進取
耐少少唔覆 會問我唔想傾？
有個傾左幾日就話交換相

每次交換相直接被block

CLS 咁搞真係叫雞平過溝女

十年前交友apps識左個icon係狗仔圖既男仔 結果十年後仲一齊緊

想知點中伏
可能我其實都係伏黎

個次我心諗識幾日就交換相太快
就冇交換
跟住就被block了

入面個安詳路好撚on9

咩安詳路

detail plz

樓主pin this 狗閪

你喜歡孔子嗎？

2字牌薄

成日post歌詞嗰個

依個真 啲女好似前世未見過男人咁

仲有各類傳銷狗，美容狗。

咁質素如何

點會冇
小學生都識打飛機啦

點做到的

其實點解啲人唔玩cmb??

可能要俾錢？
其實依家有冇免費apps, 依家個個apps 好似唔俾錢連傾計既功能都冇

我半年前tinder 俾過錢，第二日就唔想玩del 左apps, 依家唔想哂錢

好奇一問，你老母又係第幾手飯？

Cmb 唔洗錢都玩到呀
但玩得哩d有樣睇嘅通常會expect 多啲囉
我覺得咋

Cmb真係啲人搵結婚對象 package差啲都唔會有人like

人生唯一一次撞到sales就係cmb
老公係hmd識
所以都係時也命也

我MATCH過頗多人但大部份仔仔都唔會主動hi你
明明係佢地like我先架喎

認真可能驚你係男/假人

見連登話hmd伏突登download玩咗1個禮拜驗證原來無相app都可以高質，hmd無伏！

我深信有架但就好似去美華氏搵衫咁要D耐性搵

呀仆街 美之先岩
美華氏係另一間vintage野

隔一陣再開要D人online先睇到佢地嘛

可能佢哋中間已經換咗幾個伴侶

Ig link?

佢哋用咩相多？

遲啲先換相嘅話，可以避免啲痴線佬咁快拎到你啲個人資料啫

仲過數？益撚咗啲On9

我都覺得可以試下

連登仔仲成日話港女高竇唔理人
望下CMB啲仔先啦

都唔知係咪好多假人黎
Match完十個有八個唔講野

就算有講都係一句起兩句止
玩到自信心低落

我cmb反而唔係好識到人

好似迫緊你去認識佢玩緊果隻game咁

YouTube果籽今日出左條片講交友app真人show
幾有興
有啲位睇到自己尷尬癌

我真心唔知佢做乜事
點解可以咁

咩漫畫咁巴閉 一定要睇

我唔記得啦 本身都唔睇

我同好多人match完chat完
好多講幾日就已經無再覆我

係咪呃人架隻game

邊條呀????share please???

其實點樣可以keep住有話題
除左岩岩傾個日了解下大家
跟住日日就好似搵唔到野講

就今日 有個send張葉劉同個payme qr code
乞利是
佢仲有睇連登

其實真係好難
而家又成日係屋企
所以唔好覆咁快，拖長D

冇了 好難 我都keep唔到了
想放棄

其實都係睇對方反應
對方係有心既, 求其9UP D都可以接到落去
對方冇乜心機既, 真係講幾句就冇野講

仲會已讀不回

所以好唔鐘意用app 咩反應都無得睇
直接出黎利乜都睇得到 周圍仲大把野可以吹 唔使點怕無野講

利=行 手誤

都要約到人出嚟先得架

所以索性一黎就問出唔出黎cafe坐下 文字對話累死人又無效率

咁chur我一定唔會應承
我份人戒心比較重

Hmd真心好伏
試過有次識左個自稱178高 睇相著衫都正常
點知出到黎172左右
頭又冇gel著T恤運動褲魔術貼波鞋
想走但又唔想咁仆街
結果走左之後佢話成個腦都係我
係咁炸whatsapp 好快就冇應佢了
到而家睇到佢IG d相都覺得好照騙同尷尬
超級中意病同當左自己係model

暫時都放棄咗
正常女仔唔會出 即刻肯出嗰啲應該有啲古怪/特別 不過目前無成功過

青頭仔先揀波咋
推過車一定係屎忽行第一

睇完之後淨係覺得個班仔好仆街

十年前有咩交友app
MSN?

係 現實班仔可能都係咁

喺 有心傾 會接 9up都得 唔洗成日諗咩有意義嘅話題

我會keep住改變下，btw多謝你先

你就好講到幾日
我成日講兩句都講唔到落去

扮下女人學下其他男人profile 先

有睇過
算啦 都唔緊要嘅
有就有 冇都冇法 都係衰外表
好過 P圖 用假相 呃人掛

Tinder

外表唔得，又唔係醫生大律師唯有降低自己要求。
竹門對竹門la

請食飯都狗公會唔會你係八婆先啱呀

出黎食個飯見面就係為左瞭解多啲

唔通傾幾個月出到黎先感覺到對方係7頭斬攬呀

咪撚浪費大家時間啦

MSN15年前啦起碼
Tinder skout 果啲有十年

我未玩過tinder 但聽d其他交友app識嘅仔講，佢哋都好似有裝
唔怪之得話來來去去都係同一班人

Hmd 真係好多伏

我唔怕柒頭，最怕遇到player

又唔係自卑既 一黎就講清楚
你接受到咪繼續傾 唔得咪由佢
好過你傾左個幾禮拜出到黎原來你會嫌佢唔夠高 到時咪曬時間

點會， 好多柒到你食唔落

可能我見得太少人，係交友app 未遇過得165但話自己170嘅

唔係， 我係話個樣柒唔柒
雖然正常口講都係搵個專一ok, 唔駛話好靚仔靚女

但有時有d 就算好岩傾，傾完發覺個樣真係過唔到自己條線
呢個就係同真人交友最大分別， 真人你覺得佢樣唔得根本唔會諗咩做情侶

玩過下hmd 就發覺自己都係幾睇樣既人

你形容得好好笑

不過我一早就知自己外協所以玩hmd 都無乜期望
上去搵人吹水就真係一流

但主要都係玩返有樣睇嘅app 多

睇女：正常樣 會打扮下 但肥就點都接受唔到

唔知女點睇啲仔喇

肥成點接受唔到先
因為見APP D人都會話鍾意少肥
雖然唔知少肥係咪指瘦底大波

男人既少肥就係肥晒落對波

如果我既話
我自己係腳太粗接受唔到
你話身形肥肥地都還好
不過我覺得自己對肥既接受程度真係好少
有d 係又矮腳又粗， 好少真係有歐美果種均衡地多肉
可能骨架問題
同埋肥有個問題係佢自己對自己都冇乜要求一諗起又食零食又唔做運動都驚

有無例子咩叫腳太粗
因為我本身鍾意睇腳既，我覺得香港女女對腳好多都好正喎
有D係唔高但比例好睇上去腳長
好想衝埋去lam佢地對腳

搭單問一句，如果同個女仔出完一次街之後發覺冇咩feel大家會點做？

覆得hea d 慢D囉
或者直接講好似唔係好岩
好過拖

我會直接開口問，之前試過啦

Tinder 2012 年先開始有

同意
又要唱周麗淇首歌

當你識D叫做順眼樣既女仔，傾下計都會發現原來佢地出街會比人問拎電話，你就會有個疑問點解一個女仔要玩交友app
而玩唔出樣果D更加係一絕

嘩出街俾人問電話應該已經好高質下

其實有時諗諗吓
自己係女仔嘅話
都唔會揀返自己
唔怪得人唔㨂我嘅

Cmb十個有五個起完底都係sales
一係match完唔講野
一係高竇mode同你傾
一係遲覆機發鳩你脾氣
一係搵結婚對象搞到件事好似相睇咁
唔明好玩係邊

而家玩返tinder啲人chill啲，好傾好多

其實一match咗就真係要開門見山問對方expect 認真/casual
出咗咁多次街先話afraid of commitment 真係浪費bandwidth

有咩問題你賤種黎？po人上黎做乜

玩到好攰match到個幾啱feel嘅男仔 好想同佢有多啲交流 但佢覆得好慢
唉 又係嘅 其實玩得app嘅 可能同時都同好多人傾緊我憑乜覺得自己係特別啲嗰個種感覺好折磨

未出之前已經問啦

玩交友app 第一誡 唔好咁上心

可能有時真喺忙

這個世界最壞罪名 叫太易動情覺得自己好on9

有交換ig嘅 但佢又好少po story 完全唔知佢做緊咩每日都好努力咁想將個話題延續落去
如果係真人咁識到佢咪好

我都唔知啊好驚會chur到佢
每次諗點覆都覺得好攰 好驚佢唔會再講落去

🤪😳😍🥰🥺🥳😚

咁係因為CMB啲女仔要求都高 反正match唔多 不如把心一橫將自己要求set高啲 package唔好嘅唔理 懶高竇嘅唔理 一日覆一次嘅唔理

開頭hi，條友一黎就係咁問你問題，住邊、讀乜、邊度畢業、做乜工之類。我話呢個唔係job interview，你溝女都問下人做緊乜呀，平時鐘意做乜呀，有下話題先啦

毒撚真係字裡行間都睇得出黎

一黎就俾人問返咩工
下一句就問我電話加wts

我都覺

唔係，講緊cmb d仔9 like完你hi佢十個有九個唔應人

三人份嘅set
Cls

遇到啲仔成日俾假相,前後俾啲相,都唔同人黎

Sales呀？一係騙案

唔知啊 不過都係嘅 識咗幾日好難要人係咁覆
有一來一往地咁係咪已經算好應該慢慢每日傾下 之後熟啲再睇下有無機會約？

每次諗到雖然我淨係同佢傾 但自己可能只係佢咁多個match嘅其中一個就好灰
好難啊 係咪唔啱玩app好想自己可以成為特別啲嗰個

太認真真係唔岩玩

認同
得失心一重就係輸左
唔好咁大期望實會搵到真命天子先

如果你調整唔到心態不如停一停
佢真係想發展一定會搵返你

唉 平時嘅圏子太細 加上疫情 好難識到新嘅人 所以先開始玩下

前面好同意會努力嘗試下調整下心態 唔好咁上心
但又會驚如果唔覆佢 會唔會就真係無機會我知我廢

搭單問 用交友app會唔會用真名

咁緊係照覆佢啦
但你唔好俾自己咁大期望囉, 自己盡左力咪算
同埋都係好初步認識階段姐, 佢都唔一定係你諗咁好
做你應該做既, 但得失心唔好咁重咁解

我覺得玩APPS階段有一方主動D進取D都冇乜所謂既, 你始終未係好了解對方性格, 話唔定佢真係好被動性格呢
最緊要了解好先開始, 唔好開始左之後依然係一方死心塌地, 一方懶懶閒, 咁樣一定結唔到果

俾真相就無人like

叮巴

依條友仲未收皮...仲有幾多女俾佢呃...

我一開始都係好上心
你玩耐左就知其實有時唔洗咁認真，
唔係會好失望好累
咩都係見左面先當佢係朋友

見左都唔好上心可能你岩人地唔岩架嘛

心態有時好難調整

あなたは支那人?

出軌???
你地confirm左關係咩

見得個幾次會有啲咩關係 都係睇下戲吹下水行下街個啲囉

對面自作多情

你都係想比狗屌姐 扮咩上菜呀

可能連見面都未必會不過唔緊要啦 都係隨緣

睇完你地覆之後心情都好咗好多了 唔該曬你地啊
努力令自己諗開啲 唔好咁focus喺佢到啦

thank you你啊會記住！！

試過
冇再覆佢

幾個月前第一次用交友app，分別同幾個傾計。
最後其中一個做咗自己男朋友，一齊4個月。
溝個陣真係好多甜言蜜語，溝完就乜都無悶到極懷疑係咪2個人黎
雖然大時大節無表示，平時又無講愛你個d，但新年有帶我去見佢親戚+係社交平台擺合照
有時都唔知係自己疑心重定佢其實只係騎牛搵馬

btw我一齊咗就del咗app，拍咗一個月個陣我都有問過佢有無del佢答我無del但無玩

我同自己都係咁講

喺hmd扮咗日女人
寫咗17歲但係有啲卅幾嘅都走嚟match
知唔知醜

有冇睇尋日釣變態佬個post
扮11歲都有30歲match啦
仲話要睇人對波

有冇link

On99支那狗基因

下, 你唔好話
好多女搵個大佢十年既一齊
就算大廿年我覺得都有D女冇問題

一黎有經濟能力
二黎如果你3X歲梁朝偉咁既樣, WHO CARES

正如你搵林志玲上去都大把十幾歲o靚仔想屌啦

始終相信世界上總會有一個愛你嘅人出現 只不過可能要等耐啲姐

交友app睇自己心態姐
cmb 同bumble 一堆sales
自問高 但人少少宅唔識講野都收左皮
玩hmd當練習場

遇著傻佬
尼d緊係唔覆啦
唔block佢已經算好

Cheap撚到仆街

隔離個 po CFA ibanker 樓主去 speed dating 比港女問樓/車/身家跟住唔揀佢就嬲左上黎開 po
佢直頭浪費左 speed dating d 錢

佢又要用「傾偈」容易 d larm 隻腳入門有得開始
知道你只係「傾偈」無進一步既發展又要發爛

狗公 hi

佢A0先會咁
我A0之前都係咁講嘢
（宜家已經改左

原來香港地真係好撚多變態佬

被害妄想症

A0都唔洗咁憤世嫉俗架
我廿幾歲A0從來都覺得自己A0係自己問題 唔會怪鳩人
自己都唔識欣賞自己人地點欣賞你

啱啱喺cmb遇到騙案

係個靚靚仔仔嘅台仔，聲稱自己嚟咗香港做IT，話自己搵女朋友，傾咗一陣想換contact，我不嬲都唔鍾意俾電話（遇過幾個痴線佬），就交換line

傾咗一日我分享咗之前喺cmb遇到嘅仆街，佢可能覺得我講咁多，已經得到我信任啦，於是嚟料，send咗張電話cap圖，話自己寫programme利用獎券平台漏洞贏錢，我心諗伏味濃

果然下一句就話帶我見識，「下次有機會，我破解出來告訴你，你也下注，賺取一點，去買點自己喜歡的東西」傻的嗎？你贏幾千美金嚟溝女，係都你買嘢送俾我啦！叫我自己賺自己買？抵你呃唔到人

D台仔呀外國返黎呀，好多都係騙案

尼你老母

佢應該係get到層主話只係傾計所以唔介意 再進一步就不了

“同埋肥有個問題係佢自己對自己都冇乜要求”

好撚認同 一個正常人點會接受到自己肥到成隻豬咁

自己都唔錫既人點會錫你

我覺得初初問介唔介意都可以接受
廢事傾左一輪原來你高過佢/介紹就哂時間
不過段面over左

我都開始覺得係自己問題

有冇諗過係你自己想像 ？

女仔未去到7、80公斤都唔會叫肥

7,80公斤健康都易出現問題啦
已經唔係肥唔肥嘅問題

你個仆街係咪俾人屌得少？ 瞓撚咗成年呀屌你老母

人各有志啦
不過我expect 走夾唔頭係正常反應囉

識左個係台灣讀U既女仔，傾左幾個月就去左台灣搵佢玩4日3夜。
算係最癲既一次

咁有無下文

晚晚扑嘢

點解會咁撚小家

我係仔都約過女出嚟食飯，就算明知冇機會都會請

我唔算好有錢 但講真幾百蚊都冇學咩人溝女

之前係Hmd傾左個男仔幾好話自己30歲，出到來先可能見到我太樣衰5啱佢，居然同我坦白原來佢52歲，開頭我都覺得奇怪正常30歲又話自己平時做開運動，成個人出現老人皺紋。

Cls

報細咁多

誠實坦白既男氣無市場 報大身高報細年齡先有機會成功

無下文，都係其中一個過客

有機會呃到出街 但一定唔會發展到囉
見真章嗰陣就pk

佢乞人憎啲
食人餐飯仲笑人

條仔cheap啲
酒店錢都慳

條仔就真係狗公黎. 唔理好醜.

係要逼人做仆街野先成功
香港地生活真係艱難

可能巴打係木獨得黎 樣子身高都普通/中上先有女受落
樣中下同矮真係難搞
咁多年都無被女讚過

我覺得身高個啲可以報假數 但報太假唔得囉
個個同我過街既女仔都話app啲人好中意報大數
165報170 但出到街同個160女仔差唔多

如果你167-169 報到170都ok 但太假真係唔得

認真唔知其他男點睇
俾我一定唔搵A0 處女
都唔知有咩好 咩都唔識仲難搞

唔理你幾靚仔 點矮都要報170 is must
因為9成女仔filer 走左矮過170 ge 人
世界好現實

如果你樣衰仲要矮又要做個誠實既人
就求奇蹟出現

165都約過十幾個女仔出街 仲要唔靚仔 約過出黎既女仔都幾正常

可唔可以講下你地點認識
男女外表如何
俾d正能量大家

gay?

Exact7ly 身高真係最易踢爆

好過連偈都冇得傾 樣都冇得見先啦
個個女都要米八大隻靚仔 但出街行一轉都未必見到個更咪話要係網上揾
唔呃人係交友app根本生存唔到 要男仔報假數都係啲女逼出嚟
就好似你冇交功課會呃老師做咗冇帶一樣 博佢有冇得通融吓 依個唔得咪唯有呃下一個

唔係180 is must咩啲女預你報大5~10cm
如果出到嚟真係有180 就執到寶

唔係囉
唔明點解呢啲野要呃
佢講得我就預左係真
出到黎貨不對辦條友都好有問題

match過有條女
傾左兩個月 出左兩次街
但日日都係我搵佢先 街都係我提出先
見佢0主動以為佢無意思 咪慢慢fade out唔再搵佢

幾個月後 有套電影我地都等左好耐 見出左咪同佢講
點知佢第一句就係 「我以為你已經放棄左我」
我心諗

女仔：男仔要主動陽光體貼幽默唔會悶

佢地唔期望溝通係雙向 有人問我我就會講咁既心態 下下都要人講先 你講唔得架咩

因為唔呃就連match嘅機會都未必有
女人嘅身份玩app有選擇權 正常都會想揀個Package好㗎啦
咁咪謂有呃呃氹氹點吓有冇得蒙混過關

男性要單方面取悅女性 如果男女雙向溝通會貶低女性地位
香港常態嚟 既然改變唔到謂有加入

咁如果你覺得玩app係180先符合啲女既資格既
咁你唔夠180咪唔好玩囉
唔好信有女會接受到180樓下多過知你講大話呃佢

唔係我覺得 係啲女要求我自己係冇呃過 因為我玩app係攝時間 唔會同人長keep contact同出嚟見面
我只係站係男性個方度去解釋點解咁多男人會寧願呃人都唔肯報啱數

我係app識而見過既人應該冇1/3有180
包括我老公

所以你咪得米 其他女仔唔係好似你咁諗

唉我屌

你係少數對身高冇要求啫 但大多數都唔係咁諗所以啲仔就為咗迎合大多數而去呃人
點解唔迎合少數?因為少數可遇不可求囉

我自己係17x 但我都唔會打175/180
同啲女鍾意180無關 而係我過唔到自己嗰關
我唔認為我要淪落到要昆人身高先可以獲得一個開始傾計嘅機會
match唔到咪match唔到 洗死咩
但我點都唔會起呢方面昆人

所以你咪同我一樣都係0match

tinder friendie就好少match到的確
但hmd我就match過唔少 係講緊我打埋個身高落topic到

每個人都有自己嘅原則嘅 你唔呃人咪少啲甚至冇match囉 人哋呃人咪有match但要承受返個後果
依啲嘢相對㗎啫 男仔玩得交友app就一定蝕底㗎啦

有啲不切實際囉
180毒撚咁又如何

我第一個男朋友188
之後越嚟越矮真心太高仲唔方便
高十零cm都夠晒

真 男玩app蝕底啲真係駁吾刀

如果係hmd嘅話一定秒選180先個app樣又見唔到 第一個只係見到個status 一眼望到個180已經嚟手撲過去match咗先

可能啲女睇太多韓劇啩 覺得身高差有返廿幾三十cm先係主流

我唔明180嘅吸引力係邊
同佢哋講嘢條頸好攰

我老公都係hmd識

Agger

我覺得20cm內最好

又唔係咁講 就好似有啲女都會覺得大波有咩吸引 咪又係兩舊脂肪
男女睇法各有不同

我知同親交友app嘅po就會見到你
所以咪話你係少數唔care依啲嘢嘅女 但上面大多都係見180會鳩衝
就好似男人見咩c/d cup會鳩衝一樣 但都會有人唔介意另一半冇波但少數咁解

唔係，而係實際情況真係好攰
又成日聽唔到佢哋講嘢可能係我太矮

已經唔望咩杯見profile啲野會易啲有共同話題 正常樣就like不過佢地都睇我唔上眼

C 君咁幽默既 165 我都 ok

利申 150

睇高度就9衝真係好無謂
180高一條柴咁
175高有肌肉身型勻稱
180高樣衰
170高靚仔

係外協就唔會只睇身高
帶把尺出街咩

絲打係咪好耐冇上返hmd依家上面班女係要啲仔米八加中上樣先達基本標準 有啲仲一定要大隻加有車先肯同你傾
唔係一兩個係咁 係十個九個都係咁 所以啲仔唔呃人根本生存唔到

咁咪唔好玩呢個app
佢地要求唔合理，你就用講大話迎合對方要求
見面唔夠180咪一樣屌鬼
如果佢地係眼角高真係大把好條件既任佢揀
你唔符合條件都死充只會死得更快

要有車仲

留番比佢地 可能我廢

反正我上去揾人鳩up吓 所以冇所謂 後來我直接係個app度揾仔吹水算
啲仔反而好正常 談吐好得體但個status真係對於女人而言唔吸引
我反而係戥啲想係個app揾認真發展嘅男仔慘

根本就係正常男仔佢地睇唔上眼

都合理嘅 人哋有主導權自然要揀一定揀最好個批

其實唔係靚仔又冇米八去玩app只會淪為綠葉襯花嘅角色
綠葉幾咁茂盛都比唔上一朵花嘅嬌艷

我以前用CMB ，曾經都Match過同出街既都5-6個左右。
當中有好有唔好，有啲係美容雞叫你去做facial。
越玩就越灰。

最後都match到1個拍拖仲結埋婚添。

我都係覺得做自己就好
我都係就咁一般生活照
去旅行人地幫手影既正面相

利申：有肚腩仔既叔叔一名

自稱唔伏 中上樣 其實最撚伏
玩咗2星期delete 咗hmd

我個交友app 一定係壞左
玩左2 個月都無match
連遇到奇人既機會都無

兩個月姐 我對上個match都差唔多半年

恭喜曬

本身個app就係呢個用途

多謝
我覺得男同女都好
要勇於展示自己「平凡」既一面
我都係了解左對方係點既人先會繼續發展

我都有預過啲好誇張既女士（外表打扮言談都好誇張）
都會有食下飯同傾計，但真係發展唔到，自問唔係咁既人就唔好迫自己。

買唔起元朗唐樓 唯有考慮吓淺水灣獨立屋

26 走人地 搵車巴 即出

我知所以都係唔好抱咁大希望算喇

人地誠實又當人吹水
豬西都可以揀仔黎食啦
人地仲要係正常人普通樣喎

開局多一千個豆沙包

真，太高質我都覺得好有壓力

做咩cap人出嚟

見到好尷尬...打晒冷震

啲交友app應該整個function將啲人分類 交友一邊 揾sp另一邊
想拎嚟吹吓水攝時間都咁難

冇質疑過佢吹水 係心諗啲仔使唔使咁餓

佢有分話題
不過都冇用

同埋我試過專登set啲咸濕topic
就會見到好多正經名又話走甜既人都會㩒你

又唔係嘅 睇佢揾咩質素嘅sp囉
我同個app上面好多仔傾過 佢哋話係個app上面揾到唔少sp/ons 但大多都係肥婆/豬西嚟一路同我呻條女幾唔掂但又唔肯斬纜

依個真係心理戰嚟
冇期望就冇落差 令人更加覺得依個男仔會唔會係正常人先咁講
點知出到嚟真係大伏

反而想知要個人幾空虛先會用dating apps攝時間

豬扒都係肉

sem break放假冇嘢做 又唔係成日有街出 拎嚟攝吓時間又得罪你咩?
定係你成日比人拎嚟攝時間所以嬲嬲豬

上面條友根本唔知自己問題出喺度，打句嘢出嚟呻冇女，其實自己可能好樣衰又唔講

之前同條女傾到有機可以屌埋但真係屌唔落百四磅呀大佬
好欣賞佢哋嘅勇氣

試吓一邊迎合依啲人 一邊同佢講你聽日同其他喺app識嘅男仔staycation 佢會點

呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏 呼呼 夏夏

忍唔住笑出聲

算啦，
自己唔靚仔，
都費事玩呢啲app
完全係自取其辱，
靚仔靚女果d就響個不停
或者咁講，香港只要係女，
中下樣都好，
其實都一定有選擇

我有車有樓都唔夠膽玩

無謂做到咁賤送上門

可能特登染架呢

唔係夠唔夠膽既問題
夠膽都冇用，
冇人match到
即使match到（呢個機會已經好微）
都傾唔到d咩

其實都好睇邊一款app

我係男人都忍唔住俾個正皮你點解男人要咁

百四好肥咩

屌笑到我呼呼 夏夏

啲毒撚同女text都扯晒旗啦

Match過一個有車有樓住中環
覺得佢言語之間個種囂屎feel好難頂

單方面付出冇回應，
唔自我收皮仲等咩
以前都遇過一個女仔，
好鬼難傾到計，
成日都夜晚臨瞓先hea覆你幾句，
（話自己好忙......但見佢ig就梗係唔係啦）
咁咪唔再搵佢，
點知個幾星期後，
佢話：「又話追我，係咁多誠意啦」
我都費事回應
完全係痴L線

講真毒撚單身太耐既話，見到女同傾兩句都扯晒旗係真

點解我知？因為我都係毒撚不過無玩交友apps好耐，玩交友apps好浪費時間同埋效率非常差

agger 又要人溝 又唔撚理人

女仔嚟講百二磅已經係臨界點嚟前提係唔可以太矮先carry到 唔係嘅話個肚已經幾層腩

幾高百二磅先係臨界點

165cm 百二磅都危危哋不過都有識人天生骨架大所以重 好難話得埋

好撚高要求

嘩165 百二係好標準囉

交友app啲女都有要求啦 我都要為男人爭返啖氣

諗到有個場景應該幾好笑
個男仔知道你玩佢之後首先錯愕左一下，
但後尾成場表現得大方得體，談吐自如，有講有笑仲要風趣幽默。
仲要最後主動請曬你5個女仔食飯，攞張ae卡出嚟比錢，再送埋你返屋企樓下。

之前啲女朋友冇個過百二磅

其實有高質既
但多數有老婆/女朋友/搵sp

我全部女朋友都係網上識，但唔係交友app識
有時係online game，有時係學校group識倒

可能交友apps目的性太強反而有戒心

真，好多都有目的咁
如果毒撚想改變一下溝女， 不如參加下d 課外活動好過
我感覺上係條街好多正常人，但apps 入邊好撚多都唔正常
同埋活動識既話，岩唔岩自己真係一清二楚，apps 睇落速食但其實仲哂時間

一撚樣

app 同社交活動一樣只係一個途徑
講到現實識啲女就唔睇樣咁

幾CM, KG?

咁都要係正正常常一個人, 識D社交先得既
如果純粹係外表差D, 其實最好就透過現實社交活動搵女
一黎你可以有其他性格吸引到人
二黎現實社交冇APPS咁重視外表, 講真你玩APPS唔通識讀人心知道邊個係好仔咩, 一定係搵個樣OK架啦。 你本身已經醜樣, 除非你識得去搞D照騙呃下人, 但人地一出黎都一定係見到你個樣先。

我自己就覺得, 樣呢家野, 如果你性格唔差係會愈睇愈順眼, 你玩APPS 第一眼唔掂人地唔會再約你出黎。
相反你可能參加咩興趣班社交果D, 人地唔會見你樣衰所以下堂唔再上架MA, 所以真係有可能慢慢人地會睇得你順眼。

其實細個讀書都好多呢D例子啦, 你第一眼見條友可能覺得佢好撚毒, 或者條女好似幾臭西咁, 但如果同班慢慢對多D會發現其實唔差
但玩APPS就冇呢個時間俾人發現你

Pin this sin 講得好好

呢啲人根本唔應該玩交友app

我有同事同你一樣
專業人士，喺交友app識到好女仔，結埋婚

巴打實好高質

認同啊，交友apps真係好重視個樣/第一印象
有時本身份人平時唔係咁重視個樣
但一玩交友apps就樣/第一印象行先

林臭西巴打答得好好
我冇嘢補充了

老實講
我覺得女人對男人個樣已經算包容
例如果籽1女vs9男條片
大部份男其實都係女仔接受到既「正常樣」
但如果太矮（矮過自己）
著衫鬼五馬六，仲趕客

唔係啦，直過鐵通

好耐以前個女友高173 先有120 lb
之後既都係 150-160 平均100 lb
而家老婆得 88 lb..

我都係專科但唔算係專業人士
我冇刻意講自己做咩
甚至出街都冇乜點打扮
總之正正常常食飯傾計
後來好自然就行埋

老實講
唔覺 半年0match

同意
但人到中年得工作冇社交
又睇想追身邊啲「黃金剩女」
玩apps眞係一個機會

乞衣
Shame on you

唔match 到鬼知對方幽唔幽默咩

我覺得一齊之後男人覺得感情穩定就口頭上會唔少左表達但用多左行動去表現，如果佢有交足功課又冇可疑行跡都冇事既

佢係你鬧得佢好

衝出黎比唔通阻住佢咩 你新年人地比錢你袋你唔通唔收？

講奇人呢個post都大把
不停話自己毒呀柒呀，心諗做乜9
自卑到咁
連friend都未做到已經不停踩自己
唔毒唔柒都俾自己講到係柒頭毒撚啦

另外，現實如果識擴闊眼界
就唔會係app到用假面具識人
所以唔做就點講都唔會做
實有藉口
首先話冇錢
唔洗錢就話冇時間
有假放就話冇興趣
然後原地踏步
最後上論壇放負

咁講依家你係跟住朋友去三唔識七既人屋企逗利是
我就真係冇咁厚面皮

見到面可以走架 冇人留佢

我可以做佢SP

人地邊撚度衝出黎話請曬你地，就算係請都頂多都係請你個fd姐
你個fd on9叫埋你地都夠弱智，點知你地仲厚面皮，咁都同佢癲，你哋丐幫群組嚟㗎

佢自己話請哂

其實同男仔match完係咪唔應該就咁講Hello/Hi就算

唔一定關樣事
除非真係差到好極端
同埋女仔多選擇，當有其他好啲既選擇
你平凡得滯又未必會揀
好多因素既

同埋你句野我諗左陣先明

半日至一兩星期

好瘦

第一句我都係講hello ga ja除非佢profile有野可以開到tp

絲打你見過咁多點同

真人可以好唔同
如果未約到都要傾下電話先
淨係打字好難了解一個人

我唔係無試過上興趣班 本身對咖啡有興趣
揀咗堂1900星期六上 結果去到 得我一個上
最後我同個導師一對一上 到底我做錯啲乜
佢話原先有一個人都一齊上 不過有事黎唔到

都認同
我之前見左3個仔仔都係出黎多野講D
但MSG相反

不過我唔鍾意成日出去見人姐

會唔會係因為哩個興趣班本身都比較少女女會特登去JOIN..

A0都唔得

唔知 但係最後連男仔都無 得我一個受詛咒既男仔

因為疫情咋

唔係架 我有問返佢 佢過下午嗰堂係滿人上堂

天煞孤星 無女仔埋身我明 但係連男仔都無緣到底係咩事

明明大把女都係依種身高體重比例

呢篇有潛力做潮文

可能咩人識咩朋友啦
我身邊D女女都唔會瘦到咁

屌骨咩ching

咁都要有一班人玩嘅興趣先得架

出嚟做嘢
用興趣班好難架啦
一星期見得果一次
你期望可以識到啲乜
興趣班係用嚟增加見識
而唔係用嚟溝女

咁果啲仔確實係正常樣喎⋯⋯

我諗佢係騷擾啲女多過呃女

但佢又真係溝到女
俾佢溝到果d真係...

反而男人會話佢地7

唔見點認識到一個人係點

個個都靚仔過我

關...咩事
個幾禮拜好短姐
而家環境又難約啲
傾耐啲先約都冇問題

8個月都冇正式約出黎見
係咪有男朋友暪著你

睇對手架姐
發覺有人會反而唔慣面對面識人

Haha我hello完佢地冇反應
睇黎唔係認真match

其實興趣班，教會，義工，同事都係low tier既溝女途徑，通常回報低

Meet up都好似麻麻...

我試過extend到傾左三個禮拜先交換電話
傾左超過一個月先約出黎
仲要係我主動約
見完一次仲有傾
不過傾傾下佢冷淡左 咪又係被fade out

佢返學仲要著校服
我返學就唔洗著校服

btw 你咁提一提我
我都係收斂啲好
可能傾多幾個禮拜

浪費人時間

咁我唔知了
但佢 CMB 係刪哂啲 profile
佢話過俾朋友話要求太高
次次問佢問過幾次拖都嬲嬲豬唔講
可能係 A0

咁遲早都要見一世做網友咩

真心佢都唔方好野
收收埋埋

Btw中學生都要玩交友app
少少痴線

中學生反而唔洗傾咁耐
一兩個星期都夠

約人啦 放假唔約等幾時

我都遇過 話要著高踭鞋踢

我問過下約唔約
佢ignore咗
跟住就轉話題繼續傾

next

見呢到d巴成日話約唔到女
其實係d女婉拒緊 但自己就睇唔出

而家中一都可以出pool

你係咪match嚟match去都係同一個人咋

上年match左個,幾好傾又小小肥,完全係我個type,
約左1次食飯其實好odd,最後送返屋企都有傾有講,順手約埋第2次
因為7月再爆最後收左皮

同一版有幾個都係打咩要米八有車外協
F5幾次每次都總會有幾個大同小異嘅status 除非佢一個人開十幾廿個ac去玩個app啦

呢度有一個

同女仔傾計好辛苦

呢啲可能約炮only

所以我好矛盾囉
可能真係要改變下心態見多D人

諗起連登仔溝女潮文

不過我覺得而家好難
又要戴口罩又唔知去邊好
俾我都唔想約

唔怕

好多都係咁

無興趣咪做網友囉

真係唔知去邊好
如果人地有揸車又怕怕地

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

然後連登仔就開post話自己係好男人但冇女

好mean

咩都怕 點溝仔仔

喂呀

跳唔到車好危險！

跳乜車！我手車唔差的

單車？

你點知？ 坐穩啦你

不了 拜

高富帥最少中一樣
都好過普通人啦

咪就係 起碼有樣野好過大部份人先

我覺得
現實生活識人始終好啲
因為你冇乜戒心 都係抱住交朋友心態
所以會慢慢留意到人嘅其他優點
個樣都會越睇越順眼

好多時都係 有啲人
一開頭覺得冇特別
但識落 了解人品性格 又真係越睇越順眼

就係現實生活識唔到呀嘛

係ig交友識左個，2個月到，最後都係冇一齊，未扑，我太君子

唔好上咁多連登啦
根本女仔唔駛太高

上面有個話一定要扮180添

唔係學生有咩活動好join

喺隔離post見到

YES, 係現實冇先玩APP
當然你可以話出去join活動，不過另一種story

試過tinder match到個女仔 傾咗兩日
佢叫我陪佢睇戲 咁我又冇嘢做就出咗去
出到嚟都正常嘅 有肉地 樣正常
睇睇下戲同我講佢好凍 叫我攬住佢
我話出去租件嘢比你 佢又話唔洗
再過多陣又話 佢嚟緊放大假諗住去旅行
叫我同佢一齊去
心諗第1次見你jm9

跟住keep住一段時間仲係咁搵我 我都冇理佢
最好笑係冇理佢幾個月
突然有晚wtsapp問我：「究竟我做錯咗啲咩？」

巴打都幾頹下 我165都係hmd識咗好多我覺得正常樣既女仔

your face your fate

me 162cm 128磅

真人同張相差兩個碼
話180出到黎得17x

本身交換咗ig 但都唔係話傾得好密，因為佢份人講啲嘢都悶，咁岩有日大家夜晚得閒 就一齊睇咗場戲，基本上無咩點傾計，佢講咗啲好尷尬嘅笑話，問點解海係藍色之類，其實如果係其他人講我會覺得好柒，但係佢講個陣自己都尷尷尬尬就覺得好得意

外表唔知點形容，總之乾乾淨淨啦，同埋最重要係佢無俾人一種好猴琴嘅感覺

這就是緣份

巴打你實好靚仔

我理解係,

你個fd做乞兒，
你就仲要咁唔知醜講出黎

衣

丐幫群組

有幾痴線
佢唔玩app你邊有得食學生妹

駁唔刀

屌你2字牌簿

我覺得無猴擒嘅感覺都幾緊要

不過又咁講，交友app都係鬥快，有啲人怕唔落力d就俾人得手先但太chur 會怕

唔怪之得d人廿頭就拍過6,7次拖

你拍過幾多次喺度圍爐取戀

唔洗講你一定係最怕嗰個

少佢哋一半

我做開chur 人個個

G持

交友app擺真相冇人覆

1001